有無人覺當年講TVB記者要男殺女姦位人士走得太前？

黃知明警長太有遠見

其實本身有做開

如果呢個時候嗰條藍絲廢老講將TVB記者男殺女姦 會唔會得到連登仔正評???

一年前我已經講過呢樣野